鴨脷洲父子釣魚 重物上鈎竟是女屍

鴨脷洲海怡半島美暉閣對開，一對父子昨晚8時許在海邊釣魚，其間釣獲多條墨魚，至晚上11時許，兒子釣到一件重物於是收絲，當物件浮出水面時，夫子兩人大吃一驚，細看竟是一名身穿白衫背部向天的女子，突然一個大浪湧至魚釣被水沖脫，屍體立刻沉回水底，夫子立刻致電報警。

消防船及水警趕至現場搜索，蛙人則下水進行打撈，至今日凌晨約1時10分，終撈獲一具女屍。

手足

諗起個畫面 都毛管棟

咩人都好啦rip

一黎幾好手力，吸哂水都比你吊到
二黎都幾恐佈，夜媽媽去吊魚
三黎，黑警國安又開始滅口

白衫喎

邊個害你,搵人報仇

嘩屌
個畫面好核突。
Btw rip

白衫關手足咩事

RIP

釣魚都中
分分鐘魚船成日搵到唔報

實嚇撚死。。鬼片情節咁款

唔好係咪都手足先
Btw rip

Cls 嚇都嚇死

527

rip

好嬲好嬲

5 24 5 27兩日好似好多人都唔係黑衫希望唔關事

屌你老母

5.24 失綜人口? 樣貌match到?

問題夜媽媽吊到有條屍我唔係話佢8點夜，但夜晚吊屍呢下應該嚇死個仔同老豆

要幾咁橋先可以咁大個海勾到條屍？

其實真係幾恐怖
咁岩又有人釣到
真係神推鬼擁

->->->->

rip

有D野真係整定...

呢世都有陰影
釣撚左條咸魚上黎

嗯...這是
女屍！
為何會釣到這種恐怖的東西。

啲墨魚都唔知食定唔食好

屌 夜麻麻睇到 成個畫面係曬到

好恐怖
但女死者可能想搵人幫

一定要平安

附近d墨魚分分鍾食…

畀著係我，應該會發誓以後唔會再夜晚釣魚

咁都未死

實嚇撚到訓唔著

好恐怖

咁快手呀

吊魚吊到條屍...
拍戲咩

比清

聽落都驚驚地， 明明條屍周圍飄又唔會咬餌， 個海咁大都咁啱勾得到， 天時地利連工具都要撞到應一應先上返水

佢釣到條屍既時間係11點

拎去捐博物館算

釣完跌返落去 再搵返 仲有得救？

係個海咁耐仲有得救

咁都釣到真係整定
比著我以後都唔再釣魚

唔同一單下話
咁誇張11點幾沉到點幾都仲有得救？

未宣告死亡 乜都有可能

收鳩皮啦

仆街屌你搞到我笑咗出聲

rip

傅達：你要聽聽我的解說嗎？

同一件事咩？

夫子

父子等有精神病 比我一定變痴線

都係正常香港人時間啫
仲要屋苑海旁
呢d時間應該好多人跑步

屌

留言一定一班假膠

可能佢地唔係主要釣魚 係去chok墨魚

呢世每次釣魚都會諗起

好彩係父子2個人一齊釣魚，如果一個人釣，仲恐怖

棄屍棄喺海邊 加上條屍冇浮上水面
一定有重物壓住 唔會周圍飄
所以屌到都唔出奇

又滅口..

鳩釣條女上嚟都仲有得救？水行俠？

夫子
唔知幾時開始睇親啲報導都有錯字
唔止蘋果

有時不得不向靈異方向諗
btw比著我應該真係嚇到瀨屎

好撚恐怖
吊左上來未死 又沉返落去？

完全係恐怖片情節嚟

海怡晚晚都好多人釣魚 半夜都有

標題話女屍wor

喂呢單驚嚇程度唔講得笑

俾人釣上嚟仲要有脈搏

哇屌好撚恐怖

海怡果邊唔係話蛙人救上黎已經沒反應咩

程序上要做啫

睇相個人都硬哂啦 R.I.P

佢咁搞我覺得似李文亮翻版

咩

呢對父子，每次釣魚，有魚上釣時，都會諗係咪女屍

BTW，好彩釣上黎時係背脊向天如果係面向天

好似都關水流問題
之前有單浮屍（手足）都飄左去海怡

同一單？

但海怡海邊咁大都咁啱勾到......

你最熟啦

求佢哋心理陰影面積

你幫手處理架喎，佢負責x

唔好死呀

黑警 藍c都係？

好撚恐怖個畫面

行過都應該有陰影
可能要賣樓搬走

推

唔係墨魚 係魷魚呀

可能以後連行都唔行果邊

都好驚姐， 咁啱去到同一個位釣

你咁都搵到我同父爺

該區區議員

唔通裸屍就乜人都唔關事?

墨魚食肉架咩

Yes

條友做5毛已經做得好明顯

果兩父子都搵到條c啦
有乜出奇

嗰啲唔當係人啦吓話

佢地應該只識吞，唔識咬

sor

嗰個父親唔係咁簡單

你又岩喎

浮屍就一定女屍
得罪講句希望唔係手足...

釣墨魚啦應該係

個小朋友一定好撚大陰影 每次上釣果刻都會諗返起

墨魚嘴聽過未點會唔識咬

講多啲?

你講緊邊個

就算一年班小朋友應該都唔係咁易鈎到"佢"浮上嚟? 我間唔屎都釣過下魚, 以我僅有既知識覺得鈎重野上嚟起碼支桿同魚絲都要夠"力",絲又要綁得夠穩, 又要鈎啱位先拉到"佢"浮上嚟喎
佢兩父子究竟用乜野磅數既"魚絲"去釣嘢?

其實我覺得蛙人心理質素都要好強大
俾我係對父子實嚇死 唔敢再去海邊

墨魚佢夠唔夠膽拎黎食

又浪費一個account

唔夠薑食咪攞去賣/送俾人囉 ......

一日內咁多便衣狗帶人走？

封鎖原因: 大埔人好鳩廢 唔會反抗

屌打成墨魚丸你唔覺嘅

五毛黎嫁 經常係體育台圍爐焜尻啲傻仔加入一齊派膠

我釣開魚，理論上岸邊釣到重野，都知係中地球kick 石，正常岸邊都唔會用重絲，會果斷剪絲

呢單野最靈異係Chok左上來又會有浪打返落去

Btw釣魷魚正常應該唔會沉底釣法

枝幹咁撚大力

啱啱都block咗佢

終於可以單機上連登

啲墨魚應該好多人食過嗰頭啲墨魚

嚇死

女屍
\|/

父子都要去拜拜

Btw, 海怡最近都好多單浮屍

成件事好驚嚇

最新消息係救唔救得返

rap

希望唔係仲未開學 爸爸帶個細路仔釣魚...... 唔係嘅話一世都有陰影

兩個鐘都未死

不愧係p牌

搞到我要落地獄

係 好似消防先遣急救員早幾年都係冇宣佈死亡嘅資格 所以都係要繼續做急救做到救護嚟為止

唔知而家改咗未

收絲(收屍）

個仔肯定會有童年陰影

諗起個畫面都好恐怖

好似蒙咗眼?

屌，半夜三更講哩啲，打冷震喎

p.s. ViuTV 總有一瓣響左近
好似有集講枉死水鬼勁猛，雨打身上如刀割，投唔到胎，冤氣極重……

恐怖😱

幾個月前日日示威 = 不斷有浮屍
前排武肺無示威 = 無浮屍
依家出返黎示威 = 又有返

夜晚吊魚好正常

可能啲大陸新香港富豪，駕禍抗爭運動，
遊艇出海，玩完條女/ 雞殺人滅口

唔喇, 咁撚煩, 加啲色素然後攞去老味鋪整成一串串或者攞去燒臘檔擺出嚟等你地揀啦~~~

而家香港水域都無乜魚船捕魚嫁啦
反而多本地營業船
夜媽媽真係睇唔到個海有乜

希望死者揾到高靈人士，將死亡經過因由公開，再將兇徒一生糾纏 (法律暫時失效……)

墨魚, 魷魚好似係Chok。 " 釣地球 "呢樣野真係起碼5年冇聽過

Rip......

咩game黎？

水有浮力，人咁重但無掙扎，吊上海面應該合理，大魚會掙扎

大帽山男屍都無左回事

多謝

娛樂台五毛狗

講手足真係好撚煩
玩撚完未
但其實 會唔會有部分真係比狗殺左棄屍
覺得今時今日d狗無野做唔出。。。

條友真係慘一開始可能仲以為係 有豐收

其實chok到見到條屍影
當下反應就算無水流即刻嚇到鬆手都正常
唔通仲真係繼續chok咩

有冇 link

動森？

揭尾故咁恐怖

香港真係好恐怖

釣墨魚係海底掃
所以釣到垃圾都唔奇

我諗佢地呢世都唔敢再釣魚⋯⋯

屌外星人黎

如果好似右邊幅圖咁樣去揸支桿既話應該唔會咁易斷竿

釣墨魚應該係用絲排加八爪鉤🤔

未Chok過, 我唔知道

唔會啦？咁重，仲要唔識掙扎，唔通以為自己釣中深海大烏賊咩

不過拉得起，就會拉下。
利申 釣過幾次魚

痴線 代入下去念都驚驚地
BTW RIP

我平時都有係個到釣開，正常chock火箭魷真係唔會沉底，我諗應該係中間個泳層chock中到她...
諗起都驚一驚

屌 忍唔住笑咗要落地獄

死者RIP

屌你老母
我睇個時已經嚇到鳩縮

RIP 背向天都嚇死

係囉 啲人出嚟都無Blackbloc
但有浮屍依樣野已經係超級可疑
邊有人揀跳海

好撚恐怖..

有關聯？

屌真心睇字都少少心寒

有啲似。。。

個仔以後都唔敢去釣魚

北角福建兇手

不孝子,你老母黎都唔認得
真係生舊叉燒好過生你

係

殺人犯

睇過YouTube有船家話出海遇到呢類情況都會拖佢翻岸邊處理絕少視而不見

最驚返嚟搵佢

佢釣墨魚可以拖到條屍出黎都幾神奇
唔係冒犯佢
純粹討論

？？？？？？？？仲未死？？？？？

你點知的

又係呢啲垃圾

嚇到瀨屎

10

屌佢老母

因為多增大左prob

咩戲黎

一早blocked晒
點解佢地咁撚得閒每次都係咁早回post

以後仲敢唔敢去

香港

成百磅都釣得起

Cls 好恐怖 R.I.P

又引咗幾隻傻閪出嚟方便大家block

Push

冇常識仲好恐怖

冤有頭，債有主
邊個害你就搵番佢

mon post 狗 你睇下你後邊

釣魚我都覺得正常，屌魚就⋯⋯

應該未游過水 浴缸都未用過
得閒太陽落山之後去碼頭邊睇下先啦
3唔確定

大陸仔7點開工

我會嚇到以後唔釣魚

浸死的人 個樣係幾恐怖

不過可以當做左善事 積到陰德呢

緣份，你冇釣到佢，點幫佢申冤

如果條屍發脹 應該會輕咗～

廿二歲又係後生女

我是海

呢件一早blocked

可能慘死有訴求

點解要棄屍大海
就係因為唔會認到樣

邊

係
不過你都有錯，係報道唔係報導

個手足咪係你

依家D魚勾咁勁㗎？

果d係人

靠個海維生避到幾多
積下陰德都要啦

用咩魚勾可以吊到成個人咁重
個畫面諗起都好驚

好q

心理陰影

0104 落水搵, 0123 先cpr, 浸左響水入面超過5mins 都已經死得

海怡下面有個洞口喺港燈既 個到黑蚊蚊真喺無咩人知有咩事 都市傳說個洞好猛鬼下 或者海怡對出個島仔都喺

願死者安息

佢想比你釣到 要伸冤

落地獄了

其實而家嘅靚魚杆同絲真係可以好硬淨

夜晚釣魚其實好正常
佢晏就2-5點釣先至奇怪

Blocked

就咁短期遇溺唔中黑五類 所以都一定要做

cls我諗對父子以後都唔敢釣魚

無可擬

咁都有得救真係上帝顯靈

呀仔會唔會有陰影

幻想都覺得恐怖

映衰曬p牌仔啊屌你老母

再block一個

Rip

個細路以後有陰影

香港人報仇!

樣貌浮腫啫，但如果係親屬，好有可能認出嘅。狗隊多年前仍未墮落前，真係會咁做的 (對比浮屍特徵vs失縱者)。宜家可能與惡魔完美結合，捕/擄/虐/殺/棄一條龍。

17歲

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

假如真係黑警做，咁d失踪者無屋企人出聲咩？

RIP...

畜牲又殺人

幾歲?

知唔知人放鬆哂 重量比起未死2 3倍
有釣過魚都知大條少少 5，6磅魚都釣到碌柒咁
依家同我講釣個差唔多一百磅既人
仲未計佢入哂水
咪玩啦五寶
咩人先會信

應該係追蹤咗樓主

樓主出post會收到通知

擺明有靈啦

思路清晰

收絲

墨魚要夜晚先易釣

又block一只

又block一只thanks

屍體發漲有可能會浮

你有冇聽過魚類嘅趨光性呀小朋友

好彩背朝天 無見到樣

呀婆話通常一網到魚就撈上黎 一見到有屍就停 連魚掛住係船外 唔會俾佢上甲板 立即要翻埋岸報警拜神

咁起碼有處理到

聽聞如果放翻落海嘅話 會撈唔到魚

咁惡毒

手你老母臭系全家俾野狗咬到稀巴爛啦你

好好玩？
block

1黎水有浮力會輕左
2黎不嬲都夜晚chok墨魚

水流向岸沖

利申地理1

d女屍應該會報答個2父子
幾經辛苦終於被人發現

岸

又冇咁正呀
可以姦屍

嚇到仆街

火藥洲？有幾恐怖

好多魚都係啦

女死者是報失22歲少女。

咩中文嚟? 死物?

依家咩情況？救唔救得返？上面唔係話未死？

女屍。

push